請珍惜香港人

好快香港人呢個身分就不再存在了

估計應該係叫大灣區人

講普通話的香港人